其實今日的士狗憑咩加價？

波又落左
係咪可以告d濫加價的士狗？

港豬 logic , 你唔搭 大把人搭

行路啦 CALL車啦

落車果下俾返正價

憑無巴士，憑加極都有人搭

照塔 拎單 影佢收幾錢 再報警

搭就咪撚屌 屌就咪撚搭
咁撚威咪搭巴士搭地鐵囉

唉喲？冇開呀？ 趕返閪工呀？ 陰功豬囉

報警 一齊唔洗開工

比錢果時記得拍片